[學術] hkg+ 托孤比連尼住望遠係咪仲偉大過劉備?

將自己心血比左人 然後離開